讀緊yi jin，想入番u

小弟吾生性，舊年考得2分，而家讀緊yi jin，想入到8大有咩方法甘？？

讀好d中文先

Yi你老母
偽進仔正廢柴

加多句甘你老母

仲有吾你老母

唔該學好中文先好上連登

死廢柴

搵鏗哥搭巴士

你轉去bu讀偽進啦

on9仔抵撚死

2係路
1.重考DSE
2.經asso or HD升翻上去

過過你都係第二條多，路行得耐啲

有矛過來人可以分享下成功經驗

樓主假膠

屌你老母

推post9